牙既問題 請入

事情係咁既 前日d牙都無事 但係琴日朝起身 就feel到酸酸地 但奇怪既係 酸唔係酸係牙到 都唔係牙肉到 而係口同下巴既中間位置（口入面） 我掂d牙唔痛唔酸 我用力合埋d牙會令酸痛無咁勁
到底係咩事呢 平時有刷牙用牙線 無洗牙血

熱氣

但係我好驚係牙有事 如果我牙齒掂落無痛係咪唔洗咁擔心？

唔係幾明你邊到痛
同埋係大範圍(成個下顎)咁痛定係細
如果細範圍咁痛有機會係牙有問題